想問下椎名林檎個"椎"點讀??

想知你地平時點讀呢個字??
我一開始係讀"治"
但係岩岩食飽飯無屎柯上網查個發音
發現有2個音,第一個係"槌" 第2個係"狙"
所以平時大家點讀開?

唯

錐/崔

追

今期流行 流行椎名林檎～

しい

木+隹

讀椎

J

推

椎，有人讀椎，又有人讀椎。我讀開椎

今期流行 流行抆人條裙

椎茸

問下古天樂咪得

點解你會覺得係讀治？

A

佢可能以為係雉